有無ching 一齊閒日去做義工

太得閒 有興趣可預埋我

This sat will go

咩類型嘅義工？？幾多人？？

想john

自己搵 大把

join

Join

where

利申先 我係男人 想做義工溝女就唔洗找我了

完

我想做

you 竟然是個 boy

有冇義工淨係男人做

lm

我都想g

肛天使 服務gay佬

屌我竟然走左去search

有人有興趣組團就加我la tg: kana318

唔係熱心到肛天使都做阿屌

其實係咩黎架 我search 唔到